我宣布用大量明星J圖無差別攻擊你哋

唔使多謝我，只需感激我

55

第3張圖求名

拉

第三張邊個 幾靚女 想屌佢

Wa魚仔勁正

搵唔到

佢叫王卓琪

正撚到 似個中國明星

臭G肛交邊個會J

咁撚柒都屌 雙非支那狗

借寶地
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦